覺唔覺得係邊間U出黎就會有果間U既特質

係一班人入面好大機會分得出佢每一個係邊間U出黎

你先入為主啫，你試下係街捉個你估唔估到？

IU

唔戴Bra

你咪撚咁on9啦